# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-20 18:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Atomu Client"
msgstr ""

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Share meeting"
msgstr "分享会议"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

msgid "Create a new meeting"
msgstr "创建一个新会议"

msgid "My meetings"
msgstr "我的会议"

msgid ""
"If you have a invitation link. Open it in browser, and then Atomu Client "
"will start and join the meeting automatically.\n"
"\n"
"If Atomu Client not start, you can try to enter the meeting code manually."
msgstr ""
"如果你有邀请链接。在浏览器中打开它，然后 Atomu Client 将会自动打开链接并加入"
"到会议。\n"
"\n"
"如果 Atomu Client 没有启动，你可以尝试在下面手动输入代码。"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "Join meeting"
msgstr "加入会议"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Start my live"
msgstr "开始直播"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Meeting name"
msgstr "会议名称"

msgid "Beginning time"
msgstr "开始于"

msgid "Meeting length"
msgstr "会议时长"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Hour:"
msgstr "在 ... 时："

msgid "Minute:"
msgstr "在 ... 分："

msgid "Webcam/Screen"
msgstr "摄像头/屏幕"

msgid "Audio Recoder"
msgstr "音频录制器"

msgid "Login failed, please check your username and password."
msgstr "登录失败，请检查你的用户名和密码。"

msgid "Permision denied"
msgstr "拒绝访问"

msgid "No such meeting"
msgstr "会议不存在"

msgid "Meeting datetime overlap"
msgstr "会议的日期时间重叠"

msgid "Meeting is expired"
msgstr "会议已失效"

msgid "Meeting is not started"
msgstr "会议未开始"

msgid "Network error, please check your network connection."
msgstr "网络错误，请检查你的网络连接。"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#, python-format
msgid ""
"Don't have an account yet?\n"
"<a href=\"%(prefix)s/register.html\">Register Now</a>"
msgstr ""
"还没有账户？\n"
"<a href=\"%(prefix)s/register.html\">立即注册</a>"

msgid "Shared link copied to clipboard"
msgstr "分享链接已复制到剪贴板"

msgid "Unnamed meeting"
msgstr "未命名的会议"

msgid "Can not enter meeting room."
msgstr "无法进入会议室。"

msgid "End meeting"
msgstr "结束会议"

msgid "Invalid meeting code"
msgstr "会议代码无效"

msgid "%d %H:%M"
msgstr "%d日 %H:%M"

msgid "%d %b %H:%M"
msgstr "%m月%d日 %H:%M"

msgid "%d %b %Y %H:%M"
msgstr "%Y年%m月%d日 %H:%M"

#, python-format
msgid "From %(from)s, to %(to)s"
msgstr "从 %(from)s，到 %(to)s"

msgid "V4L2 device: /dev/"
msgstr "V4L2 设备：/dev/"

msgid "Desktop Screen (X11)"
msgstr "桌面屏幕（X11）"

msgid "Default Device"
msgstr "默认设备"

msgid "ALSA device: "
msgstr "ALSA 设备："

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Defult Device (ALSA)"
msgstr "默认设备（ALSA）"

msgid "Defult Device (Pulseaudio)"
msgstr "默认设备（PulseAudio）"

#~ msgid "DirectShow device: "
#~ msgstr "DirectShow 设备："
